﻿﻿# README #

Ovaj README predstavlja dokumentaciju templejta.

### Šta sadrži ###

* Summary
* Verziju templejta, pluginova i ostalih dodatak
* Spisak templejt partova


## Summary ##


## Verzija ##
 * FontAwesome 4.5.0


 Marko Milić obrisana izmenaf dsf